貞操真可愛 貞操 珍惜你pink鮑似金

莫負貞操

貞操真可愛 貞操 珍惜你pink鮑似金
貞操真可愛 貞操 應心向書本努力發奮

若你時候戀愛 便化公廁終身
蓬門任出入你終生抱憾
粉閪漸變黑你必遭惡運
望勸君盡努力守處
在我房他朝啪啪再含
啦~~~~~~~~
諸君 教育撫養 勵言相襯
應當 報親恩 應當叫親心戒絕晦淫

共美好貞操
啦~~~~~~~~
處女陰

好撚核突呀你

珍惜貞操有咩核突